是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

How much
Can u buy it for me

個腸仔頭

你好咸濕

可耳 come 油麻地

我由細到大都最鐘意食腸仔頭
老母切片炒我一定揀晒嚟食
鹹乜嘢濕

牙b我以為再見唔到你啲早午晚餐

😭

正呀

加埋午餐肉一齊煎就正啦

你旁邊肥佬

旁邊是鏡 鏡中的肚佬=我